即時：過百人被納粹式圍困於 SOGO

嘥你90秒，睇完你就明而家「納粹式圍困」係發生緊咩事：

推！

推

呢枝咁大中華膠都比人拉

又非法禁錮

呢班狗賊

蓋世太保 名不虛傳

種族滅絕

再睇吓美國，都一樣：

有出嘅人就知道，根本就係軍政府戒嚴狀態
人多嘅畫面已經無可能再造到
希望有人將呢個msg 話俾鬼佬知

一邊有後果
一邊無後果
咁都可以比較

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

大量增援由金鐘去灣仔，準備收網大家要搵定逃生路線

Push

唔係無人，係佢根本唔俾你哋聚集到

遊行自由

新疆模式已經開始左
廣東人等被滅族

點解要企定定
明明人數比人多咁多
要聽話就留係屋企啦

有無Twitter link？即推

有咩後果，講來聽下？成班連登仔對美國嘅滿意程度仲高撚過美國人，警察工會知唔知，d警察殺黑人，警察工會會死攬，睇新聞啦，美國警察根本就係為有錢人服務，你見窮果d地區點解治安咁差，有錢地區咁多警力？

係咪散左？

瞓咗1年?

上年6月9已經係咁啦

得啦換ACCOUNT啦

中環至北角仲有邊到安全？

叫你企就企, 跪就跪, 叫你奶你都要奶呀
做好覺悟味

睇圖見到美國啲警察出哂樣已經唔駛討論

咁撚勤力呀咁多個post都見到你

連燈師黎講你水準都算低劣

你仲未block佢咩

一樣比人收皮 講緊你呀

係因為呢單嘢爆出來太大影響，d人不得已咁做炸，一年成千單殺黑人，唔見有人跪？個問題積左成幾十年有解決，92年已經洛杉磯暴動緊啦柒頭，2020年都仲係咁，識未啊，冇料學人討論

而家唔興講美國喇
試下鬥黃/放負仲而效

Pushh

exactly
都話今日只只可以係最後一場遊行示威

但如果鬼佬睇咗in the past 1 yr 咁多人多嘅畫面都無動於衷咁無辦法了

push

整緊 twitter link

香港啲狗連造作都唔做呀

柒頭

人地重整警隊
popo?永遠無錯

blocked

5毛嚟講你都算低質

呢單野對香港夠大影響啦 班狗幾時肯跪啊 跪我地頸就有

香港狗肯造作，我轉藍

邊到一樣？傻仔五毛想是但貼張圖過骨？

就咁，冇啦，以為會引經據典添，點知又係圍爐垃圾，駁都唔敢駁就五毛，連登搞成咁就係因為一堆圍爐飛機文，連現實都唔夠唔夠膽面對，笑撚死

S

秒撚左條柒頭

16:25 北角及維園包緊炮台山手足 叫哂佢哋上Upper Room啦 Thx

今日Aspire Upper Room暫停營業一天

下午一點至七點免費開放，提供飲品，歡迎香港市民來休息消暑！

SOGO次次搞酬賓活動，都俾班公安搞到日本仔無生意做，咁落去即係想日本仔撤資啦

幾時輪到AEON走人？

我講美國負面嘢就係幫中共？笑撚死，你班連登仔唔洗下下奴性重到咁啊，美國係未你地再生父母，容不得半點批評？

sogo 已經唔係日資好耐啦

我只係知依家一個黑警都冇後果 最多警戒停職一陣 而美國有幾個黑警就已經要坐 仲話咩窮地區治安差係因為少警察 真係第一次聽 係因為窮人犯罪率高啊傻鳩 邊度都係咁架啦

一樣？香港黑警比人炒未？

真

Thx ching for info

美國同一個地區，隔一條街已經係平行時空來，一邊就好繁華，一邊就好窮，毒品氾濫夜晚槍戰，點解，因為警力係要出錢養，窮嘅社區冇錢，所以治安差，有錢嘅社區就大把警力，唔識就問下d美國fd啦柒頭

你有冇見d美國旅遊攻略叫你唔好過邊條邊條街啊，就係因為隔一條街已經可能係貧民區來，好危險，明未？

已封鎖會員 一23四

垃圾五毛，扑左好耐

唔好賣慘

71風險係高

你條五毛真無個個po都見到你嫁喎
今日收幾錢呀

灣仔清左一半, 之後就夾銅鑼灣大家要諗定逃生路線啊

你班連燈師隨便鳩up兩句引完戰就要人引經據典

咁姐係點 想俾多啲警察管

玩game 都要預定幾個逃生路線
同埋應變方案
Be water

軍師又水人出去送頭

話咩只係shopping姐犯法呀？無事嘅 出嚟講兩句啦同個百幾人交代下啦 根本今日開始就係全新玩法 點解可以覺得今日只係6月30後嘅第二日？ 今日係正式全面成為中共領土嘅第一日呀 係咪無真嘅炮彈無人舉白旗就feel唔到今日係亡國被人成功入侵嘅第一日呀？ 醒下啦仲諗住行舊個套 佢地不知幾觀迎啲人走出黎自動送上門去接受‘再教育’ 去參考下前輩西藏同新疆啦 仲以為自己係活喺過去個23年嘅香港 香港人一日唔接受呢個事實一日都唔會諗到新方法去突破

美國貧民區危險係事實 呢啲都係種族隔離政策嘅遺害 冇幾十年時間都唔洗旨意有改善 但不如唔好離題講番警暴 黑警有後果未？

邊條街先得架，果頭罵人唔引經據典。做人公道D

國民黨親共都唔得

熄左冷氣先啦你

影曬樣點走？
冷氣軍師收收聲先

而家瘋狂咬仲係區域入面嘅後生仔大家要諗定逃生路線啊

US: 濫用暴力的警察拉左
HK: 警察要道歉係天方夜談

US: 眾議院通過左政府reform bill
HK: 中共插埋旗入警察裏面，設立國安分支

你係咪接觸唔到英文? 成日要人餵到埋口，塞錢入你袋
今次係我最後一次教你了，block 得

又浪費ac

Twitter link:

呢個法案淨係得民主黨支持，共和黨話法案唔會係共和黨控制嘅參議院獲得通過，侵更加話支持警察執法，話如果條法案過左兩院，佢會用總統否決權，請問你口中嘅美國係邊個，共和黨定民主黨？你呢d半桶水學人講美國政治？笑撚死人咩

民主黨之所以做呢點門面嘢係因為佢地選民係左膠，你試下比侵，侵講明支持鎮壓，支持警察，連登仔係未精神分裂，一時又鬧民主黨，一時又拿民主黨d法案出來打飛機，一邊支持侵，但點知侵支持警察鎮壓，笑死，美國真係撚到d連登仔

推 tweet國際戰線 天下制裁

請問侵有冇正式就黑人事件回應過？係冇啊，柒頭，反而不斷話支持警察，叫人快d鎮壓，on9仔半桶水

美國黑人犯罪率係比較高 呢個都係事實 仲有你篇嘢講講吓無啦啦話為有錢人服務 九唔搭八 正常一個人都唔會咁講 你諗吓你係咪被人洗咗腦

追po啦柒頭
美國同一個地區，隔一條街已經係平行時空來，一邊就好繁華，一邊就好窮，毒品氾濫夜晚槍戰，點解，因為警力係要出錢養，窮嘅社區冇錢，所以治安差，有錢嘅社區就大把警力，唔識就問下d美國fd啦柒頭

直接block
睇都唔洗睇

人哋民選總統同政府，所有政府部門對選民付責，甚至部門老頂落台

香港係咩？689，777， 鄭若驊，陳荗波？
有咩好比較？

美國警察 有編號 有樣
香港狗 蒙面 無編號
仲要討論？

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險，狗隻大隊已離開，半真空
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

仲靠鬼佬

咁同警察犯罪有無後果有咩關係？遊完花園未姐連燈師。

香港d狗就殺人強奸濫打濫捕 就係為咗服侍係咁派ot 錢嘅政權添 所以香港人對政權滿意低

咁撚多隻真係block唔曬都係引戰影響討論
剩講工會死攬睇到呢句就知係等人覆佢黎引戰

單嘢爆出來，民怨大咪處理下lo，實則上每年過千單警暴，d美國警察有冇處理啊，警察工會更加出面攬d警察，新聞大把啦，2014年7月17日，美國警察鎖喉黑人致死，州政府決定唔起訴，2014年8月9日警察槍殺黑人，又唔起訴，拿，唸到點駁我未？

連登仔好中意二元對立，我講美國警察都警暴，咁我就係撐香港警察，事實上我話知香港警察死，但我就係要攻擊d崇美撚，奴性重到on9，唔容許人就美國半點壞話，美國係連登仔再生父母？

最簡單，連登仔老豆侵 就黑人事件道歉過未？反而侵係咁支持警察，支持鎮壓，拿，又唸到點駁未？

我同你同一個logic 點樣係二元對立
you ok sir?

咁咪乖囉，對題D麻，無啦啦學人講咩警察服務有錢人

果兩單野，司法部查左幾年你唔講？果兩個差佬比人盤左幾耐你唔講？驚你睇漏左，提下你。

唔知以為trump撐緊香港警察

美國警察暴力，所以香港警察都可以暴力